
                      La temática trata sobre una chica adolescente de 17 años y los conflictos típicos que se atraviesan durante esa etapa de la vida. No es una joya pero es llevadera y tiene diálogos graciosos. La recomiendo.
        
            